%@Dif:3
Toute la famille part à la montagne fêter l'anniversaire des 12 ans de
Rémi. La petite s\oe ur Guillemette de 5 ans est très contente et
chante dans la voiture avec Nicolas, l'aîné des trois enfants. Les
deux parents et les enfants arrivent au camping à 15~h le 3 août. Ils
repartent le 16 août au matin.
\par Aide le propriétaire du camping à établir la facture avec le
tarif suivant.
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf Par jour passé au camping, y compris une
nuit}\\
\hline
\begin{tabular}{c}
{\em 1 Adulte}\\
\hline
4,60~\si{\EuRo}\\
\\
\end{tabular}
&\begin{tabular}{c}
Un enfant de\\
 moins de 10 ans\\
 paie demi-tarif\\
\end{tabular}
&\begin{tabular}{c|c}
\multicolumn{2}{c}{\em Emplacement}\\
\hline
{\em Tente}&{\em Voiture}\\
\hline
2,12~\si{\EuRo}&1,85~\si{\EuRo}\\
\end{tabular}
&\begin{tabular}{c}
{\em Animal}\\
\hline
0,61~\si{\EuRo}\\
\\
\end{tabular}\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}